有冇工程佬過左去台灣搵食?

唔想留係香港，想去台灣發展，有冇師兄or師姐有經驗可以share下

邊方面工程？

bs

ching係唔係有依方面經驗?

本來想搵D關於電既工作，但見到一定要有台藉先可以考，唯有向D bs類，依家target緊搵D consultant 睇下有冇機

台灣construction...good luck
你讀EE化工material都仲有d前途
BS就留香港啦，全亞洲得香港先可以keep住construction盛世

ching睇黎都係台灣生活左一段時間

見到d civil撚寧願考轉學考降轉其他eng major都唔留守civil就知台灣construction幾撚霉

同埋台灣普大冇bs讀，要practical為主嘅科大（姐係poly city之流）就可能會有bs讀

總之civil/bs就留香港，去台灣實後悔

mech仔過台灣有無得發展

去台灣做 台灣本來就不毛之地，仲會去台灣搵食？

我諗全球冇乜地方好似香港bs咁發達

樓主直接去澳洲啦

BS佬Lm

多謝share ，好sad

有，但係人工低
化工 or material出路會比mech好

因為建築工程打殘哂其他engineering field
太多人靠呢行開飯，政府都唔敢亂嚟
所以香港地係冇可能會發展高科技engine/it

以上月薪係台幣，對港幣得1xk

台灣有無Qs？

有，不過係civil eng嘅一個sub-field
唔係香港果種冇civil eng底嘅qs

台灣一街都係MASTER, 一街都係失業MASTER,

失業MASTER就去賣珍珠奶茶, 街頭賣雞脾個個係做IT, 佢可以幫你寫網頁, 街尾賣炸魷魚個個係EEE, 佢可以俾你整LED閃光招牌, 第二賣炒飯個個係CHEM, 入料搵佢佢可以平少少, 有咩事可以搵返小弟, 我負責賣魯飯, 之前係做CIVIL, 舖頭有野要整可以幫你搵人搞

咁好似留喺香港做bs好啲

成個建築相關行業大到令政府不得不keep住推項目養住班人

估唔到bs都有要移民嘅一日

bs第二度都冇香港咁多機會
外國玩高科技工程,香港繼續玩建築工程
但係政府就成日創科前創科後
最唔想創科發到圍果班係咩人? 咪就係建築果班既得利益者

相對地嚟講歐美需要起高樓大廈嘅地方少之又少，根本冇需要咁多bs

其實外國有冇bs呢科